1111應該重新定性，唔係［大罷工］，係大型［不合作運動］

現實層面來睇，大罷工係絕對無可能做到。
因為不論時間定文宣，都跟唔上

工會重味成功成立，只會做成小部份人罷工，佢地將比人秋後，白色恐怖

結果就係真正組織罷工個時，會嚴重影響由工會＋大量文宣組織三罷的公信力（狼來了效應），最嚴重係會令工會難以組織。

但咁係唔係咩都唔做，唔比１１１１行動，個人認為絕對唔係。只不過就唔好叫大罷工啦，應該叫大型不合作運動，性質係之前塞鐵，機場之類。

你可以用依個大型活動，希望部份有心人罷工去響應［大型不合作運動］，而唔係將活動定性為［三罷］。原因就上面有講

認同
絕不認同，繼續使用三罷名義

歡迎大家討論

時實罷工組織成立當中，而唔係處於０的狀態

你好勤力出行動post
巴打好波

好

推

同意
需要準備工作

希望各位討論，依件事非常重要
是否用三罷作為宣傳１１１１
依件事會影響及後真正搞得起的三罷

Pish

push

三罷先要組織行業工會 和罷工基金

大型不合作運動的確係比較理想

唔好只係幫手推，幫吓手比建議 Ｔｈａｎｋ Ｙｏｕ

得翻10幾日快睇

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

Agree

你諗下你公司咁黃
對港共有咩影響？
大型工會同罷工基金既成立係令一批中資員工、公務員都可以罷工
依家佢地連可以搵邊個傾罷唔罷都唔知

所以1111應該定性為大型不合作運動
塞鐵、塞路
上街遊行

推呀

同意
不合作運動

三罷未傾好日子架，要大部份行業組織左工會先，宜家有四個工會架啦，分別係金融、保險、IT同公務員。

【三罷】連登仔接招：四大工會係乜，唔準諗即刻答

【要人】三罷陣線：各行各業都要人

罷工group唔夠人呀，大家即刻入group討論啦
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
公海
罷工相關常見問題
FB
IG

Why not both ? 人人有責

同意
大罷工仲要時間籌備

18區被罷工攻略

罷一日有撚用

行動po 推

極重要！關於三罷共識！請置頂！

各位唔使灰心 呢個真三擺
雙11最好都係不合作

同意，不合作運動

點解去到呢個時候都唔敢明刀明槍
畀啲骨氣好唔好

你迫人罷，唔叫三罷啦
只係叫 不合作運動
事實依家吹，係唔會做到三罷，有時只可認清現實

用三罷又做唔到會好影響真。三罷的情況

Push